26 斜路八字

今日上完導師堂岀街都無咩問題
本身揸開車
但係打八字方面想請教咁多位巴打
我上到頂落番黎個位掌握得唔係幾好
有無咩心得可以教下細佬？？
我諗係自己轉得太急夾手定唔到油
上番去都無乜問題
唔知咁多位有無咩打8字心得
棍
本身諗住考到牌出gsxs750 點知自己連8字都打得唔係幾好

老生常談，唔好咁早cut油

你係冇腦？
冇老先岩

個八字唔好打咁尖. 用盡條路個闊度, 等自己有多D時間攞直架車. 盡量近邊位先扭胎. 車速我個人覺得越快越好.

係

我諗住加堂操熟d8字
6：4
斜8：出街

學爆佢啦.

我又係今日第一次試打
一個都打唔到
瘋狂跌車

跌車常見原因有兩個.
車速太慢.
緊張驚死唔夠位轉, 扭胎幅度太大.

我諗我係後者
唔該巴打
下次會重點操好個8字

祝巴打早日奪P